[paste.filter_factory]
swift = ceilometer.objectstore.swift_middleware:filter_factory

[ceilometer.poll.central]
network_floatingip = ceilometer.network.floatingip:FloatingIPPollster
objectstore = ceilometer.objectstore.swift:SwiftPollster
image = ceilometer.image.glance:ImagePollster
kwapi = ceilometer.energy.kwapi:KwapiPollster

[ceilometer.publisher]
test = ceilometer.publisher.test:TestPublisher
meter_publisher = ceilometer.publisher.rpc:RPCPublisher
rpc = ceilometer.publisher.rpc:RPCPublisher
udp = ceilometer.publisher.udp:UDPPublisher
meter = ceilometer.publisher.rpc:RPCPublisher

[ceilometer.compute.virt]
libvirt = ceilometer.compute.virt.libvirt.inspector:LibvirtInspector

[console_scripts]
ceilometer-collector = ceilometer.collector.service:collector
ceilometer-dbsync = ceilometer.storage:dbsync
ceilometer-agent-compute = ceilometer.compute.manager:agent_compute
ceilometer-api = ceilometer.api.app:start
ceilometer-collector-udp = ceilometer.collector.service:udp_collector
ceilometer-agent-central = ceilometer.central.manager:agent_central

[ceilometer.transformer]
accumulator = ceilometer.transformer.accumulator:TransformerAccumulator

[ceilometer.collector]
image_serve = ceilometer.image.notifications:ImageServe
subnet = ceilometer.network.notifications:Subnet
instance_delete = ceilometer.compute.notifications:InstanceDelete
image_download = ceilometer.image.notifications:ImageDownload
network = ceilometer.network.notifications:Network
disk_ephemeral_size = ceilometer.compute.notifications:EphemeralDiskSize
volume_size = ceilometer.volume.notifications:VolumeSize
image = ceilometer.image.notifications:Image
instance_scheduled = ceilometer.compute.notifications:InstanceScheduled
instance_flavor = ceilometer.compute.notifications:InstanceFlavor
volume = ceilometer.volume.notifications:Volume
instance = ceilometer.compute.notifications:Instance
vcpus = ceilometer.compute.notifications:VCpus
disk_root_size = ceilometer.compute.notifications:RootDiskSize
floatingip = ceilometer.network.notifications:FloatingIP
memory = ceilometer.compute.notifications:Memory
image_crud = ceilometer.image.notifications:ImageCRUD
image_size = ceilometer.image.notifications:ImageSize
router = ceilometer.network.notifications:Router
port = ceilometer.network.notifications:Port

[ceilometer.poll.compute]
instance = ceilometer.compute.pollsters:InstancePollster
net = ceilometer.compute.pollsters:NetPollster
diskio = ceilometer.compute.pollsters:DiskIOPollster
cpu = ceilometer.compute.pollsters:CPUPollster

[ceilometer.storage]
sqlite = ceilometer.storage.impl_sqlalchemy:SQLAlchemyStorage
postgresql = ceilometer.storage.impl_sqlalchemy:SQLAlchemyStorage
log = ceilometer.storage.impl_log:LogStorage
mongodb = ceilometer.storage.impl_mongodb:MongoDBStorage
mysql = ceilometer.storage.impl_sqlalchemy:SQLAlchemyStorage
hbase = ceilometer.storage.impl_hbase:HBaseStorage

